原來而家咁多人ｐｏｓｔ片上ｙｏｕｔｕｂｅ講馬， 大唐何不試吓

原來而家咁多人ｐｏｓｔ片上ｙｏｕｔｕｂｅ講馬， 大唐何不試吓 ？

啱啱係ｙｏｕｔｕｂｅ 睇到原來都唔少，

各有各講。

唔好話你無途徑發揮喇

Kw

一定紅過方蛇

大唐要做五毛幫補生活

多唔多人睇 depends on 你講成點既姐

你錄賽前又得, 賽後又得.

過千起跳點都有掛, 大唐個朶咁響

你就係要同人競爭比較先顯得你強吖嘛
go go go go go .......................